［尋人］岩先9點鐘係柯士甸落車既格仔衫絲打

上車都有留意你，原因係咩就緊係你個樣吸引人啦 ，但估唔到你係絲打
但係毒撚唔夠膽講野
如果你見到呢個post
而又係今日柯士甸落車既黑色格仔衫著白鞋既絲打
快點pm我

係我呀

我都好想問你拎電話

原來就係你個死毒撚偷望我

收嗲啦 原來係你

吓 我係坐佢隔離條仔 頭先一路指插緊佢

連登咁多絲打既咩

pmed

你下身著咩架，對鞋著咩brand

推

On9

原來就係你呢個死肥仔 好撚臭呀你個身 尋晚有無沖涼呀 屌 我行去邊你跟到邊 明明車箱大撚把位 肥閪毒拎生存根本就係錯 點解你咁撚肥呀？係咪同啲肥婆一撚樣 成日偷偷地食肉 又肥又臭 屌 諗返都聞到陣臭味

推～

點解咁多負評架

tb look

pm jor

唔係咁既意思